中國古代有一個成功嘅強姦犯

起好耐之前，織女私自下凡，起沖涼嗰陣被牛郎發現左，於是牛郎呢個變態佬偷偷地將織女件羽衣收埋左黎丁，搞到織女飛唔返上天，留左起人間。牛郎丁佢件衫丁到冇癮之後仲食埋人地，最後扑左兩個細路嘅出黎。

dllm根本禁室培育，唔比人地升天，屌到人地(SL人UT)仲要同佢結婚生b。

Ok

好似蘇格蘭 selkie咁無咗塊皮翻唔到去
唯有比人類做老婆

(SL人UT)

牛郎織女 入面的牛郎根本係痴漢